攞去洗啦臭雞

最近聽翻新香蕉，依個真係爆，有冇人聽過

推

推到有人聽過

冇人聽過